有無巴絲打聖誕約左曖昧中/有d好感既對象出街？

主動約左個男仔平安夜出黎睇戲
同佢之前日日都ws傾計
言談間都有d曖昧 直情係一日唔搵大家都唔安落個種
但之後大家有左新圈子就開始疏遠 好耐冇聯絡
到最近我係snapchat講開想睇某套戲 點知佢主動留言話佢都想睇
之後我咪順勢約佢不如平安夜去睇（本來想約正日 但唔敢） 佢又竟然肯
不過約完都係冇搵大家

家姐幫我含
無家姐

唔對題

你就好啦

佢聖誕去旅行。原本諗住佢生日約佢去海馬公園，（十二月頭），但又覺得好似太進取，（都係日日whatsapp果種）。

海馬公園唔算進取啦

明明佢之前都主動揾過我一次 點解唔再揾我

我都諗緊 點解唔再搵我

我係進取過你既人板
想約就約 你冇野可以輸

係唔想同你拍

未知結果架

咁又出黎

有咩慘得過連想約既人都冇

攝時間嘅朋友

自己攞黎

當你係兵zip時間

因為已經約左第二個

我約佢架喎

等緊佢約我 點睇

可能當你sp

可以既但都要暗示下

佢都係小毒毒黎 好似係

hehe

佢男 我係女

佢話留咗個日俾我但唔知去邊度好
其實之前約過一次出黎睇戲
但唔知佢怕醜定我怕醜 好似冇平時係 whatsapp咁多野講 唔知今次出黎會唔會好d呢

應該差唔多一齊啦你地

我都想約
但諗諗下關係又未close到可以咁快咁
而且佢呢個月多野做
所以廢時煩佢

主動啲啦

身為女仔主動極有限
已經主動約佢 仲要平安夜
好想知佢諗咩

想就做 過左去就冇

同佢9up下囉

唔係到時岀到黎見面搵唔到野講

執劑可以嘅 拍拖就唔好諗喇

點解會差咁遠
之前追緊個女仔又係snapchat話想睇套戲
之後我叫佢一齊睇 佢話好
點知約親啲時間都唔得
最後見到佢snapchat已經同其他人睇左

慘得過我明明前一日話返工前一齊食飯
第二日訓醒好似無咗回事咁，佢自己落咗街食野

哇屌 呢個真係sad wo
好明顯係比唔上人既感覺

無知一問
平安夜唔係正日咁邊日係

你就好啦絲打

約就約左，但我未諗出到黎做咩好

唔係25號咩

條仔諗啦

我都想同佢出呀
但淨係佢msg過我一次

點解喎

巴打要知難而退喇 有d女仔係唔識拒絕人

你都得架喎
我都係自己約姐

我心知冇乜機啦 唔想煩到人

佢聖誕同除夕唔得閒話約左由外國返黎既中同
雖然我好遲約